志森與志豪: 如何令「獅鳥神獸」打擊敵人 又唔會嚇壞自己人

和理非指標

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

正想POST
搞還搞, 唔好搞到市民, 令到中間派分離 (撐5大訴求缺一不可有好多都係呢D, 同埋一堆騎牆, 即係林大總統屌明明應該好多建制撐佢地個D淺藍, 佢地唔出聲已經叫幫緊)
增加對方成本唔係指純破壞, 影響人工作/生活可能會令人唔HAPPY

政府無限資源, 運動唔會咁快完, 唔難保想幫我地個D因為疲倦而遷怒我地

推

push

唔好咁激動 冷靜地私
做好d

其實所謂各有各做 係唔可能經得上任何情況考驗
坐埋同一條船 一定要爭執下討論下

One
手機拍片 要清晰拍到 企前面最好 唔會遮住影唔到
Two
最好片段有勸喻 警示過程 而唔係挑釁對方出手先
Three
武力要對等 搣紙 或細細力打一拳 就唔駛幾十人踢到爆缸
Four
唔好推對方挑釁 除非對方來勢兇兇走太前 或佢推你在先
Five
至於佢堅持要搣紙 依個最難搞
就拍片勸喻佢 唔係唔比佢搣 活動完左後 自己隨便搣 而家唔好諸多阻礙
又或者搵人企牆等膠水乾左痴實左先走 點都引佢出手推人打人先

你地點睇

比起上個禮拜中肯好多
不過獅鳥果part點都係兩難
除左相信現場判斷我都唔知建議啲咩好

係自衛還擊啊，嚟係獅鳥啊

其實大家都明無可能一步不錯
佢地都講左對家就係因為持續犯大量錯先逆轉唔到
但係同時冇人明點解佢地keep住咁做

如果有一日佢地唔再錯/扮衰仔而我地又‘咄咄逼人’
佢地話有機會逆轉（但個人認為只有少數人，但再耐啲就唔知）

其實佢都算係善意提點
唔係想割
值得聽下反思下

推下
佢唔反感鶳都好意外
仲俾指標出黎，算係咁

推下

烏克蘭都有人扮示威者搞事
香港嚟緊會無?
我記得之前唔知6月定7月有個外國退休軍官教香港人要定示威者守則(搵唔番篇報導),
唔係因為佢地係阻膠,佢仲勇過你啦,係因為有需要

太長無睇
其實學黑警咁就ok
我而家比第一次警告你
再唔聽再郁手

偏左膠和理非識得調整心態
好事黎

獅鳥完政府傷定中共傷?
被打要還手係基本,唔需要成為一種風氣
當還拖變咁風氣就會有人上腦做到過哂火
依家情況就係咁

其實佢都唔算淺黃
有少少深黃FEEL
不過佢作為公眾人物, 唔可能好似我地咁樣撐法

其實唔係少數人，我諗大家都要避免係同溫層太耐。兩登等地方就正正係同溫層之一，有唔少中年及中產係會覺得私了太多有問題。我明白抗爭好似無乜突破，大家開有疲態同無奈，但同樣情況係所有人身上都會出現。當大家失去耐性就會開始搵其他位走，思想會有轉移，唔係所有人都能夠長時間集中一點。
再者好似片段所講，大家對能力者係有更高要求，好似警察唔應該失控鬧人咁。如果普羅大眾認為前線開始失控，民意係會逆轉。

要記得當初點解國際對香港人咁有興趣咁支持，係因為我地以弱者姿勢企係道德高地，成班人一齊舉手既畫面，大家仲記唔記得

唔可以令自己人反而怕咗我哋

快D搵下

一直以黎我地都只係靠香港人本身既文化水平/質素 達成無形共識 維持民意

但獅鳥一事已經開始有分歧

總結就係文宣好緊要，現場有辨法做到野幫助文宣就最好，做唔到就諗下用咩程度既武力方便文宣做野。